與其修訂逃犯條例，不如立例邊行邊吸煙要罰款$1500

火車頭死全家！

不嬲政治冷感 但見住政府咁急推
就知擺明推香港人去死 想幫人手推一推
想大家都一齊關注下 香港仲有得救嫁
大家都幫忙 copy下

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

星期六 早上9點
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條（需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由

諗返起之前斯樂登、他信單野，如果立咗法，佢哋就會俾人拉

火車頭死全族！

火車頭俾狗屌！

1500咁少？成皮野都唔過份啦

停一陣食好似會死咁，尤其一落巴士就即刻點煙，一路行一路食。

火車頭下世做香爐！

火車頭食煙死